聽說今日毅進仔710大埔事件的行動代號叫...

獅子

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

歡迎入內討論 裡面有講連儂牆係時候要變

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！